如果冇如果

如果當初我一早認錯，一早氹返佢，可能我地仲可以一齊
如果可以返返去以前，我一定唔會再反轉豬肚
如果可以俾多一次機會我，我願意用我成世福氣去換返佢，一世住劏房都願意

但如果冇如果，而家只剩返我一個內疚一世，憎恨我自己

如果可以見返佢一面，得返一日名都制

如果有下世，我唔會飲孟婆湯，希望仲可以同佢相遇，我會好好珍惜佢，一齊白頭到老

可惜沒如果